
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE \\%

\CORPS \\%

\FONDEV %
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
\chead{\FondSimple}
\addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}
\edToAddrList{BADDR}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \cartoucheAdhDate{%
    Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
    \No de Sécurité sociale : \NUMSECU\\%
    Objet : Demande attestation de droits CMU\\%
  }{Le \datecourte\today}
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
\madameMonsieur{\civDest},\\%

\vspace*{10pt}

Nous accusons réception de votre télétransmission concernant le choix de \PERSONNE_CONCERNEE pour notre mutuelle en tant qu'organisme de protection complémentaire.\\%

A ce titre, nous vous remercions de bien vouloir nous adresser le CERFA n°3712 ou n°3713 indispensable à notre gestion.\\%

Ce document est à nous retourner accompagné du présent courrier.\\%


\vspace*{10pt}

\politesseCourrierAutreSortantReentrant{\civDest}
}%
